渠蓋變了

香港渠蓋變到大陸蓋咁

坐咗幾耐

唔識串...

十分同意
起碼雨季d垃圾唔會搞到條渠塞